[ 理性討論 ] 支聯辦對面係西區警署

理性討論
睇地圖中聯辦對面係西區警署，附近仲要警察宿舍
各位我地唔可以去送頭
要諗圍中聯辦下一步係點？
西營盤可以點玩游擊？
驚到時入夜畀警犬圍走唔到
大家又唔熟路

定係要等警犬準備好就即刻散水

自推
係上環等緊唔知點好

推

幫推
明明之前話一係銅鑼灣一係中環

要走就快 對家三面進攻你已經要跳海

推
各位要諗好點走